覺唔覺得Zeno同小白好得意好可愛

覺嗎

Zeno

想做小白